咁撚樣點做國際關係專家呀

明明係香港人fing旗fing到美國應機
所羅門都係執我哋口水尾 twitter口交兩句
成個連登寧願屌出生入死既手足係五毛係風向撚，去建立一個唔應該存在既所羅門大台。仲要當做教條咁，講乜做乜。大佬佢連tg係咩味都唔知。
你覺得佢想打贏民主黨多啲，定幫香港人多啲？ 佢真係同香港無親㗎，係咁啱tweet咗兩句做咗KOL咋。

佢都係靠香港打中國，打贏中國後爭取下次大選勝利。香港對佢嚟講就係一張牌，一張劃花咗既牌都可以照出。再講，美國上次官方反泰都奧巴馬年代

仲有，社會主義唔等於共產，自己google 學吓野先？
上屆美國總統民主黨初選，Bernie Sanders 係差啲啲贏希拉利，佢正正就係打社會主義牌出名堂。美國都唔係非黑即白。

加泰依家就係唔滿意交既税分哂比啲窮撚，咁唔係正正反社會主義咩？支旗只係以前佢哋黨派支旗。簡單啲講，香港既民主建設聯盟，係反民主既，無關係。

最後都係，去唔去自己揀。但如果將所羅門既twitter page當爆機攻略睇既，香港好危險

你有道理，靠自己

其他原因反對我都理解 例如體力問題 冇包括其他警暴國家
但唔好用soloman咁講 所以點點點嚟做辯解

準備比人話我五毛 分化撚

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

連登：我哋係美國既Ace，唔好畫花自己
美國：花咗既Ace唔出得架？
香港：我哋幾時變咗只係美國既牌....

所羅門 = 鬼佬教授 = 佢講乜都好岩 = wow好中呀 = 教條 = gphone講乜都唔駛理

反所羅門 = 唔識國際政治 = 分化撚 = 害死成場運動

明明係香港既手足軟硬兼施
所羅門retweet完 變咗好似佢最大功勞咁

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

社會主意最後只會變成共產主意。

你憑咩覺得你political judgment好過佢先？ 除非你覺得佢有心靠害，如果唔係佢既意見好值得參考囉，咁唔係話參考過就叫大台㗎吓嘛？

你跟足美國agenda就實冇死
唔好節外生枝啦

但所羅門一直以為既提點都好合理 好中肯
係加泰事情 我睇法同佢差唔多
佢未出聲之前 已經唔少人屌緊

我地而家求緊人地幫手啊 阿sir
唔聽佢講唔通聽你講咩

日子久了 香港人開始想搵依靠 外判抗爭
但係
屌你地咪撚咁諗呀
對唔對得住死去既手足
佢地唔會原諒我地架
諗下失去佢地既時候你地講過啲咩 應承過佢地啲咩
自己屋企自己救
我地離勝利不遠 人權法通過之後加強攻勢
敵人既黑暗時代即將降臨
今日我地 香港人受既
必定百倍奉還

香港人 反擊
重奪香港既話事權
光復香港 時代革命

咁火法鶳鳥裝修玩屎玩蟲咁難睇
有冇問過佢